求Android 救data軟件

搬屋時揾番部陳年Samsung S3
已變磚，求救有咩software可救得番入面data
雖然可有可冇，但都想開番嚟睇下

我之前幫人救，用左$500幾蚊買左個軟件，佢又係Samsung ，我搵搵比你試試。

但你變磚既意思係點先？開機可以開到邊個程度？

去到Recovery畫面

我個軟件要部電話插左落電腦度，見到個storage先可以scan d files，呢個mode可能唔得

咁你嚿磚乜野情況？